
\documentclass[
  ngerman
  ,12pt
  ,pdftex
]{article}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{listings}
%\usepackage{times,a4wide}
\usepackage{float}
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{comment}
\usepackage{lstlangarm}






\lstdefinestyle{myStyle}{
    belowcaptionskip=1\baselineskip,
    frame=single, 
    frameround=tttt,
    xleftmargin=\parindent,
    language=[x86masm]Assembler,
    basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
    commentstyle=\itshape\color{green!60!black},
    keywordstyle=\color{blue!80!black},
    identifierstyle=\color{red!80!black},
    tabsize=4,
    numbers=left,
    numbersep=8pt,
    stepnumber=1,
    numberstyle=\tiny\color{gray}, 
    columns = fullflexible,
}


\lstset{numbers=left, numberstyle=\tiny, numbersep=5pt}
\lstset{tabsize=4, basicstyle=\footnotesize\sffamily}
\lstset{commentstyle=\itshape\color{green!60!black}}
\lstset{frame=single,frameround=tttt}
\lstset{tabsize=4,numbersep=8pt,numbersep=8pt,stepnumber=1}
\lstset{language=avr}



\begin{document}
  \section{Fragen}
  \begin{itemize}
    \item Was ist ROM?
    \begin{itemize}
      \item [a] Das Rom ist ein Speicher, dessen Inhalt nur vom Prozessor gelesen werden kann. Sein Inhalt lässt sich durch UV-Licht löschen.
    \end{itemize}
    \item Wie funktioniert das Status-Register? (Info in den Themen Blättern)
    \item Welche Register gibt es noch?
    \item Können wir angeschrieben Programme mitnehmen oder nur als Textdokument?
  \end{itemize}
  \section{Aufgaben}
  \begin{itemize}
    \item HEX zahlen lernen. Wie rechnent man diese mit dem Taschenrechner?
    \item Die erste Aufgabe gibt 35-39,40 der Frage Katalog
    Meist bekommt man so 20 Punkte (Die Antworten können in Stichpunkten beantwortet werden)
    \item Kommentare zu Übungsaufgabe 1 hinzufügen
  \end{itemize}


\newpage


\input{inputs/PORT RA und TRIS RA Initialisierungssequenz.tex}
\input{inputs/Vergleich zweier Speicherstellen.tex}
\input{inputs/Vergleich zweier Speicherstellen auf größer kleiner.tex}
\newpage
\input{inputs/5 Multiplikator.tex}
\input{inputs/PIC-Programmierung Übungsaufgabe Nr 1.tex}
\input{inputs/Gib das Bild eines Würfels aus.tex}
\input{inputs/Testprog1.tex}
\subsubsection*{Testprog2}
\lstinputlisting{inputs/Programme/Testprog2(1).src}
\subsubsection*{Testprog3}
\lstinputlisting{inputs/Programme/Testprog3.src}
\subsubsection*{Testprog4}
\lstinputlisting{inputs/Programme/Testprog4.src}
\subsubsection*{Testprog5}
\lstinputlisting{inputs/Programme/Testprog5(1).src}
\subsubsection*{Testprog6}
\lstinputlisting{inputs/Programme/Testprog6.src}
\subsubsection*{Testprog7}
\lstinputlisting{inputs/Programme/Testprog7.src}

    

    






\end{document}
